送首歌比分左手嘅巴絲

留意歌詞,希望你地聖誕快樂

av

sad